［親情］有冇人父母成日喺啲親戚面前踩自己？

我唔係要你幫我口抬高我，
我只係想你唔好踩埋我一份啫

垃圾文化一定要講衰自己

笑下咪算 唔好當真

咁好笑 做咩唔講自已
係要搵我地嚟搞？

真係睇到依句會嬲
因為佢地都係咁解釋

有時真係好心酸，
無論在內在外啲親戚朋友開我父母咩玩笑
單打佢地，我都一定會幫口還返俾佢地，
但點解我父母會咁嘅

認真好撚on9
以前成日 如果我個人跌到傷流血
唔見電話 銀包個啲
成撚日同啲三姑六婆 講
真心唔明有乜好講
咁樣搞鳩自己個仔
係咪真係冇話題要搵個仔黎講黎笑

心水清

唔好見d親戚囉 呢d垃圾文化由我地改變 最少都要幾代先甩咁d

呢個時間一定要直接屌9佢地 唔好笑 要認真咁屌

唔係佢地會覺得你繼續受

俾面佢地咪返到屋企先開波